多謝啱啱遮我個位絲打

頭先等巴士落大雨，我又冇遮，排前面個位絲打好好人，主動遮埋我
我 靚女絲打
：哇！好大雨啊！
：你冇帶遮啊？我遮埋你啊，淋雨淋病就好麻煩
：好啊，唔該
跟著原來我哋搭同一架巴士，仲傾足全程

你痴撚線架？
無啦啦係街話 哇 好大雨呀
痴撚線

唔哂哂

無事甘的
0/10

人地遮你 你有冇禮貌啲lam番人地個閪

FF夠未?

佢schedule full 咗

想佢遮我

其實…我有j架
傾左成程都冇話你知，sor

過多半年應該屌左
屌埋右

作好啲
重甜pls

落雨都要ff

幾十歲人少D性幻想啦

毒撚的祈禱

咁我幫你含撚當係報答返你

偽娘巴打

遮住你幫我

岩岩都遮左人，落車之後都起附近再撞到佢